有冇巴打入左981 中芯國際

有冇巴打入左 981
10.6 入左 如何是好

之前9.6入,見佢有日彈上9.95仲以為佢終於開車
結果第2日又插返落去 好彩9.8走哂

9.8 當時都有諗住走 不過以為會上番10蚊

尋日9.34入佐

我都以為會,差少少咋嘛,最高都上到9.95,點知就U-turn
呢隻野完全唔明點解會咁,明明盤生意算唔錯,係技術唔夠台灣仔好姐

新年個陣有升過上去，但我老母死都唔肯放

冇息派

出 唉瘋8 有無機會炒上去

好在冇咩連登仔講 應該唔會燈死

點會無,有唔少連登仔講
好多人都叫佢做妖股,又無息派,走勢又怪

未合股前0.91入，新年前11.2放左
前個月10.06入返

Molamola

Sad but true

5% PO好多苦主
包括我

兩個月前10.3 入 10.1 止蝕走左

睇5% PO入左但唔係少數唔係苦主 好彩